訪問反外國勢力干預香港遊行 Now記者表示：你地up乜尻！

唔講咁多 去片！

【八國聯軍?】200萬01人以外的聲音

笑到仆街
一句完整句子都講唔到話反對

未見過個內容咁短
因為都唔知可以寫乜
辛苦哂Now記者

成個香港有一半係以上廢老親中

呢班垃圾唔知點解可以生存到咁耐

最尾個大陸西
完全搵唔到Subject Verb Object

呢d片賭碌尻無綫唔敢播

垃圾到呢，呢班送中派

發覺中共既維穩費比得好唔值

有d出黎做乜都唔知

笑撚死人咩

毛新宇班friend

佢地連自己想講咩都唔知喎
唔好逼佢地啦
好大壓力

八國聯軍..... 垃圾廢老

Er 應該係 西方果d囉 huh huh

竟然話契哥俄羅斯

Now篇野串撚到...
一齊聽聽200萬01人以外既聲音
聽撚左乜尻

唔識就唔好講咁多野啦

聽到好辛苦有無字幕

第一個廢老都算叻 叫做吹得兩咀
第二個就收皮算啦

其實佢地好慘
做人做到咁，一把年紀都唔知自己做緊乜講緊乜

佢「救」左個呀嬸
本來好期待呀嬸up乜

個呀伯勁辛苦終於up撚到「引渡」兩個字
好似答通識 寫勁撚多字 終於拎撚到分咁

唔好咁啦
其實佢地行出來都係想幫補家計

條片威力好比關家姐我淨係敢跳住嚟睇

柒到

最撚好笑係答到引渡兩粒字
屌佢老尾佢發自內心咁笑左出黎
係咪又多兩舊落袋

八國邊八國？

死傻尻死要面 叫返記者查邊八國我唔講咁多啦

: 八國聯軍呀
: 邊八國
:

呀!!係引渡呀!

奧匈應該都想有得做g20國家

唔係智商低點會參與呢啲

染到唔敢睇

個記者好波呀

正宗廢老

柒

勁過關家姐
無辦法睇得晒段片

俾啲質素啦大佬

有無辦法迫無線播 我都幾想知 會係點

記者寫到盡

我聽得好辛苦

你地自己查啦 哈哈 我唔講咁多啦（身體很誠實 個刻個body已經移離緊鏡頭）

其實佢地連自己反緊乜都唔知 番屋企訓啦

近千人上街譴責外國勢力干預香港 示威者多次重申外國勢力不應干涉本港立法

揾人翻譯做返個字幕

Now新聞高層都好波

上鏡係咪+1000
我有背得出引渡架

好可悲
無論做咩都唔會拉攏到呢d人
無常識可言

講八國聯軍個位阿伯懶係有玄機咁

外國勢力係咪講緊住喺外國既連登巴打

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

麻煩睇一睇 有用就幫手推上熱門

唉 個呀嬸比個仆街呀伯搶錢

Er.....er 西方果d囉

啲人好似做小組討論個陣題目都睇唔明 但問到佢佢又要格硬講啲野咁

問佢邊八國, 仲要話果陣八國聯軍果八國...
奧匈帝國無咗啦

勁尷尬

BTW八國聯軍起因係義和團殺自己人+圍外國大使館，又幾貼切WO

最後果條友講左d咩？
有冇人幫我答下？

點解依啲廢物會喺香港生存到

最尾果下"笑"
笑左

now真係高質
唔直接話，等大家自己聽

今次終於唔係鳩烏

霞姨

自己都唔知自己講咩

去攞飯盒，辛苦了

竟然敢話中共大佬普京大帝

Btw 有冇人呢家係中環？

臨時演員都係演員

呢條問題
9吹一下都答到
但佢地根本唔知中國想聽咩答案
所以hehe哈哈就算

Push

淨係聽到臨尾個Huhhuh

講到咁垃圾出晒醜仲想要飯盒 唔比食

馬英九看手錶

唔好怪佢地啦，個陣資訊唔發達
我都驚我老會比下二代笑

有冇人答下？
真係唔知佢講咩 講野1999

收完人錢冇温書梗係講到1999咁啦

講乜9

終極廢話

你唔係扮架wo

笑到好撚辛苦

我樓下公園日日做晨操個阿伯都吹得叻過佢，淨係請到呢d人，廢撚到

畀人搵啲錢，對經濟有幫助。

Share咗俾d長輩
d長輩一睇就恥笑話呢d人收咗錢啦，出賣香港呀
我跟住話，呢班係反對200萬人，反對後生仔果班喎
跟住全部靜曬

你又無講稿讀，記者問乜 我都係低頭讀稿咪得，
30 號 叫何妖 準備下

班廢老收人錢都成舊屎咁

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

屌你老母 廢到

重組唔到句子

最慘係呢班撚樣手上有一票

聽到好辛苦

你地到底係想幾搞笑
真係好Q好笑

係呀
好想聽個阿嬸會up咩Q

推爆佢 比長輩睇

唔知點解啲人越垃圾就越有錢

收曬錢唔做野

點解你可以甘鬼醒
好想見到班廢老O咀個樣

老實講
分分鐘香港真係有一半都係呢種垃圾

份糧唔包背咁多書架嘛

基督桃潮文？

大家都不妨試試
可能都有得笑下

個記者可以忍到笑已經好勁

屌 百萬富翁題 打去問下陳啟泰先
佢地應該最多up到4.5個

咁又唔好咁講，我地都要人去掃街，執垃圾咖嘛

淘寶唔包運費果啲地方都叫外國

連藍絲都不如
出黎獻世

收錢出嚟玩係咁上下

希望你拍片 再share出去
夠班廢老靜一個月

救命，真係好肉酸唔好衝出黎7啦

成班廢中廢老知唔知自己做緊乜？

now好野

最尾個大陸西緊張到標汗

仲要話：我唔講啦你自己諗
自己up唔出就up唔出啦屌

有冇post上藍絲page笑鳩佢地

聽完都唔知UP乜鳩

一開始仲話乜嘢合約式

臨尾果個好清醒wo

佢話就好似親中果班都係受中共影響

依d垃圾經歷過三反五反，文革鬥老豆老母， 大躍進死淨落嚟所以先咁垃圾

班長輩理解都有問題，
平時就咪撚多嗲啦

記者朋友，辛苦了

呢度隻隻字我都識
但加埋一齊我就係唔明

臨時演員。。。

笑撚死人

引用返：

成班傻閪

廢老廢中就算鳩數啦
但點解會有後生仔join

屌你老母，
香港話都未撚講得準
憑咩代表香港人

最尾個男人：應該係西方個d囉 哈哈
睇完得啖笑 好西利呀佢地真係

NOW肯定唔只訪問咗兩個人 播出街呢啲應該已經係最好嘅答案 其餘你更唔知佢地up乜9

等錢洗

希望播埋出黎

講佢地係自願去有邊個會信

香港就係俾呢啲低質素/賣港仆街搞死

痴撚線對家點樣可以請到清朝人嚟遊行咁勁㗎，個呀叔個思想停留係佢出世之前

同埋新香港人
真係屌你老母
敗撚曬香港

我想知個記者當時有無忍唔住笑

有份去 我會上鏡9up 例如話爭取九巴班次 同 地鐵可減不加機制

點解聽左咁耐我都聽唔明佢地up咩
我理解能力係咪有問題？

正常人聽唔明係正常

個記者好似有笑

我每次睇啲鳩官見記者 就諗起呢條肥閪

不正常人種
同班所謂高官既記者會內容一樣
都係聽唔明

擺明當佢哋狗咁撚

我以為個記者真係講呢句屌柒班人添

當諗到我地就係俾依D連一句完整句子都講唔到嘅人話讀屎片
然後香港一大班廢老,父母認同佢地嘅講法 我真係唔知笑好定喊好

到時一定要裝NOW

笑左

笑片

可以同關家姐段片一戰，尶尬到睇唔晒段片

er...應該呀...er...西方嗰啲囉 哈哈

柒到無朋友

屌你老母 搵個拎白卡都講得好過佢地

點解對家永遠都咁柒真係柒到冇眼睇
上次反佔中又係咁

畫家可能較好過佢

點解唔直接問佢地今次時薪幾多有接受採訪又收多幾多

班高官講嘅每隻字我都聽得明

但所有字擺埋一齊我就聽唔明

哂撚左我兩分鐘, 都唔知佢地想講乜鳩

完全係折磨

媽我好亂
一邊反對外國勢力一邊著nike tee
（先森，你wen曬啦）
翻譯：先生，你挽曬啦
收錢不要太明顯

吖叔完全係衝出嚟柒
衝完出嚟乜都答唔到 仲叫記者答返佢

我都鄧佢尷尬

老臨 專業d 得唔得😂

下次俾多少少搵d 專業d 背好哂先出黎

專業d會好貴
驚佢地唔夠錢比

d記者真係幾勁
點可以忍住唔笑

真心痴線，一味溱人頭。
老屈人收錢，邊啲收錢高下立見

應該問佢哋之後去邊食晏
名都

阿爺唔磅水比蛇頭，無計啦

有冇文宣 去宣傳下

班警察好自豪有依班人支持

er...美國....errrrrr日本囉.....er...er英..國!......err.......台灣!....啊唔係.....er....都係美國佬嗰班友囉

快啲比錢請我去 我真係成立9upper walker
會為佢地大量招攬 10幾到20幾廢青團 (抽佣)
為大家係鏡頭前提出 所有民生爭取既野
令所有送中遊行變得更有意義
(實事求事選我吧)

最尾果個唔知有乜國
就咁話西方

等左好耐 都冇蛇頭資料流出
真心諗住去 賺200 剩低500捐比義士 500比立場 500比apple 200比無國界醫生

推
高下立見

嗚睇到好尷尬啊
唔好要人地自暴其短啦

最尾嗰句擺到明頂佢地唔順

初中中史都唔撚識
跟我背十次
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧
英美法俄日德意奧

個記者忍到笑先好野

thankyou
我都記唔起 (提早變廢老)
btw你覺得佢地會有得讀中史咩

推

第一個啊伯後面條友用IPhone
八國聯軍...先唔好話奧匈帝國，你做乜屈維尼個FD俄羅斯有份干預

成班垃圾

請問一下呢d遊行幾錢一轉

睇完，我真心覺得自己嚴重underpay
如果計智商佢地500/hr，我應該過千萬人年薪
香港入息中位數應該升到一百萬

乜無人覺得第二條友好似叻哥咩

有上鏡，how much?

正常少少都唔會去啦
為少少錢出賣自己嘅良知
死1萬次都不足以抵償佢哋嘅罪行

露撚晒底

有無人可以爆蛇頭料？捉蛇起底

柒到唔敢睇

最尾個哈哈

可笑又可悲

佢同你手中選票係一樣架

呢 d 根本連採訪都唔應該

唔採訪邊有得⋯

今次無錢。

利申，係元朗返工，爭啲俾人叫埋去遊行

聽到好撚辛苦
寧願走去聽佛經好過

冇錢都去！ 呢班要鞭屍

收收皮先啦

好似小學生寫日記咁
諗唔到寫咩 要逐粒字迫出黎

可能以為千色店減價

笑到仆街

2000蚊都請唔到個正常人
不過都啱嘅 請個醒嘅讀過書嘅都驚係25

再問落去就賴屎嫁喇

呢班人黑心啲講句，快撚啲死

播一次然後剪左佢

而加記者真係難做
訪問完，篇野都唔知點寫好

背撚左對白未啊？上鏡有錢收姐雖然，米咁肉酸喇

人地要入乜乜同鄉會，自己人先知咋
聽個啊叔講佢之前去過，今次唔知有冇喇

依班人究竟邊度嚟

呢句好好心
應該死全家

答題好犀利地攞0分

哦

其實係三個
第一個亞毛答唔到
毛到第二個八國聯軍
再第三個 er emm ar....

啲演員好唔pro
點解唔搵返毅進仔扮

香港以西係珠海喎，佢講得無錯喎，的確係西方勢力

柒到唔敢睇
仲衰過呀輝、關家姐加埋
不過更甚嘅係覺得可悲
原來同我地一齊生活、享用呢個地方嘅自由（所剩無幾）、福利、資源人係咁
唔係話要精英主義，個個都最勁
但係基本思考能力都冇就真係...

一群屎民
甩皮甩骨到呢

唔係㗎，有啲真心無腦

上面有巴打話冇錢收咖

我有可靠嘅消息，呢到有一半以上支持嘅中年人士係用梗2000蚊人仔請識講廣東話嘅人過境香港遊行，有同事走水貨係有提及過

我新入行架 我唔知送外賣都要答咁多問題

其實好撚過答八國聯軍 離哂普

唔止一半架

大半

up乜9呀到底 都唔撚知講緊乜

呢壇野一定要搞大佢瘋傳fb
文宣組

知唔知自己講緊乜，內容都無

頂唔順
一百個人出得嚟以為幾有意志先出得嚟
唔好玩啦...

因為佢地無思想 唔識反抗

俄國 奧匈帝國

飲撚大咗最後個個？

後生嘅係蛇頭，負責帶隊嘅分錢。

哩D後生仔九成九是出身自潛伏在香港嘅地下黨員嘅子女，自幼受黨的教誨，如袁花的兩個公子等。

一直數緊最尾兩國係邊兩國

佢地根本都唔知自己係度做乜！

有無google translate?

答到咁柒 唔知可以收返幾多錢

屌你老母咁佢乜都唔知
學乜撚野人出黎遊行啊
呢班撚樣自己收錢遊行仲要屈鳩其他人
個個都係收左錢

趁佢地出o黎o個時
攪個簽名運動俾兩邊佢簡
支持修例既就願意被送去支那審
反修例既就留香港審
之後交俾香港政府
（記住拍低佢）

八國聯軍

揾個有早期老人痴呆嘅阿伯出嚟遊行？

果陣有睇live
NOW真係想找一個人訪問都難

八國聯軍包埋俄佬喎

柒過關家姐

唔識同衝出黎柒兩樣野黎

真正「連自己做緊乜都唔知」的人

一d都唔黑心

post 去 IG FB 俾人睇吓就啱

八國聯軍係清政府宣戰自己攞嚟
有冇暗示啲咩

個記者真係算好嘢
咁都寫到一段出嚟

成班傻鳩 知唔知醜唔知頭唔知路
走出黎 反對干預 笑撚大人地個口
成班人野都未講得正 不知所謂

乜鳩都唔知係到反

同埋電視台唔同蘋果
啲稿比較規範化
佢寫到咁算破格

即係話200萬01以外嘅聲音係雜音

八國聯軍、200萬01人以外的聲音...